一人一句港女最鍾意講既句子

You know my name, not my story

如果你有眼睛 不要用耳朵認識我

點少得haters gonna hate hate hate

Well~~~

吓，女仔係咁架啦

食撚屎啦屌你老母！

好 cheap囉

my love my fate

呢句真係成日講

點算 呢排又肥左啦

你係咪男人黎架?

唔想同你嘈

我有畀你屌

岩呀

他們都是haters嘛

你重著緊thrasher似個傻閪

呢個post 究竟loop 左幾多次

竟然未有The best is yet to come

I deserrrrve beterrrrr

Actually
You know

The best yet to cum

Remember my little things

No money no talk

So what?